Команда `nproc` используется для вывода количества процессорных единиц, доступных в системе.

# СИНТАКСИС

	nproc [ПАРАМЕТРЫ]...

# ПАРАМЕТРЫ

- `--all` -  вывести количество установленных процессорных единиц
- `--ignore=N` - если возможно, исключить N единиц процессорных единиц

# ВЕРСИЯ

	GNU coreutils 9.3
	January 2024
